一人一樣一聞到就知係咩嘅味

M記
Pizza Hut
tg

marijuana

臭豆腐

瀨屎

榴蓮

精

KFC

連狗？

書局

腋下

lift味

閪毛

匯豐

恒管書卷味

蝗

胳肋底

落雨

靚女

肚臍屎

燒焊 坑渠水 公厠

匯豐鑽石底

閪（魚腥/咸魚味）

耳屎

漂白水

牙科診所

臭閪

扁桃腺白色珍珠

同燒艾草浸味好似喎

汗臭狐仙

停車場

米青

地鐵未有屏幕時代到站前吹埋黎既風
飛機引擎

漏煤氣

覺得似啲 好香 既飯 定菜味

報紙

Weed
靚女

係外國食過 真係好撚臭
返到香港試過無喇喇係街到聞到

條女個西陣除

閪水💦💦

我都仲記得 好似燒燶紙既味

圖書館
的士車廂

Subway

支那人

落雨味

八仙果

我聞臭狐分得出係男人定女人

飛機d火水味好正

Weed

420

麻雀香

你起香港邊個位聞到？

雨

臭西

石油氣
氣油

燶味？

草

油站

企喺門口就聞到仲有火車隧道味

indomie

我女人浸香味

無人講滴露味

TG

少女體香

澳門銀河酒店

Tg
Weed

精液

巴士廢氣味

Lush

以前讀過有間私校喺課室聞到

元寶蠟燭香

細細過跟老豆泊完車出黎 會係咁索

腳味

💩

k11

啱啱search咗
慎入

利申：不能只有我看到

地鐵 汽油 銀紙 單 教科書d蠟紙 火水

淘大

腳趾甲

屎尿屁精閪水閪毛

以前唔知咩味冇乜留意
去完轉荷蘭返黎發覺香港邊度都聞到

肚屙

新電腦/ 高科技產品 開箱

杏仁茶

醫院消毒藥水味

技安

屌你老味，我忍唔住撳撚咗入去

胖虎/小夫

漂白水
天拿水
火水
汽油
榴連

腐屍味

我後悔了

未煲過既

紙袋

acetone

印水紙

屎味

戰鬥格既女人香水味

Abercrombie & Fitch

頭油味

Pot

紅萬

老人陣徐

話說 之前同班fd係間房玩緊board game 我放左個屁 無聲 然後我同班fd 講 有浸”loan “味 聞唔聞到 之後佢地係咁索

iPhone 開盒

見唔到人聽唔到聲，都知轉角有人打過乞嚏，好撚臭

商場厠所

屍臭

大麻

男友嘅味

有冇人聞到節日既味到
例如中秋，聖誕

成日覺得M記係有種莫名奇妙嘅臭味
利申：罷食左好幾年

9分以上靚女嘅仙氣

Tear gas

咖哩

kfc

催淚彈

這就是你的白色珍珠

澳寶

大陸人

腳甲屎

炒薯條撈埋廁所洗地水浸味
好撚臭，聞到就唔開胃

秋天嗰浸特有嘅味
好鍾意聞

女同學體味

咩味

唔記得左邊到了
但係係啲人來人往既地方
聞到之後即刻周圍望有冇人食緊煙 但唔見有

黨鐵
一年無聞過

睇睇吓比佢提醒咗呼吸 記住用鼻呼吸呀各位

有人放屁

港紙
KFC舖
深圳河以北

草再濃烈一啲，或者香啲？

新車嘅皮味

一睇完即刻飲左杯水

點都香過班煙鏟

返左成日工嘅地盤阿姐條底褲

駁唔到

真係同燒艾草一樣味

當歸/人參/芒果

了出黎勁爽

勁香

阿菠蘿陣味

tg

無人講滴露嘅喂

粉嫩一線鮑西味

天拿水

大麻，好特別

烤魷魚

曖昧

臭腳味
kfc味

泳池水

細個覺得好恐怖

耳環拎出黎漬係上面果啲野陣味

Starbucks

屌真係幾香

大麻
春夏秋冬既味

屁味

武肺大爆發
唔封關就聞到

試過係荷蘭返香港之後晚晚都聞到浸味
然後同兩老講 老豆話係出面整路d瀝青味

藥房

一人一樣

腳屎味

外星人啲尿

大陸嗰陣臭味，喺西九龍一落到中共嗰層已經聞到好臭。。。。cls唔知點樣做到明明仲喺香港

煙

apple store

二手煙

Ian

有冇煮過芋圓

黑松露 煤氣味

屌即刻聞到

好仁嘅女

好撚正

信用卡單據味，細個成日索

有時完來係漂白水

銀行
覺得好好聞

星期日印尼姐姐係街大食會既食物味

M

K11

細個返大陸鄉下已經聞得出大陸有陣獨特嘅味，
成街都有，佢地鐘意周圍屙屎落坑渠，農地又係糞肥
一積月累，d屎味充滿晒每個空氣粒子度，會唔會其實係屎味？

細個返大陸，油站陣味好撚醒神，香港聞唔到

依家唔科唔香啦

你個名

我係屋企個窗都聞過

芝士

旺角條天橋好大陣呢d味

舊時太子站陣味

屎

屁

好好飲

你都講得啱
大麻陣味係臭但唔會反感
但煙味就少少都好難頂
唔知點解

覺得中秋特別大陣味

Neway

Beard Papa's

尖沙咀K11

銀紙味
呢三十幾年都有

Lush 😂😂😂

CEO廁所

牛皮紙/公文袋

白膠漿

屎 尿 屁

支那味

負皮係俾m記同pizza hut嘅，唔好諗啦，戒咗佢會健康d
或者等有得去旅行先再食啦

其實一燒濕左既葉都係咁樣味。。。。。

新巴士嗰陣膠味

K11 所有嘅商場
有少少似雲呢拿味

依家仲有，爛屎味

未裝幕門前

醫用手套

vien bb

以前地鐵站陣味 落雨味

滴露無得輸

藥房味

幼稚園冷氣機味
同商場屋企冷氣機味唔同
而且經過好多間d氣味都係一樣

蛋撻之類既野

酒精

譚仔

有性病的閪

salon

DURIAN...........

小夫肛門

其實地鐵陣味點嚟
我覺得香

土匪雞翼

文具鋪味

銀紙

漂白水⋯⋯

連登毒撚

旅遊巴 藍莓味

艾草

狗仔式有屎渠味姐係條女抆屎唔乾淨

香港應該無咩人未聞過

燶味

隔離屋煮既飯

Popcorn 🍿

識貨呀清

公廁
講緊真係入去柯屎果D

圖書館

蝦醬

K11 Musea

睇到已經聞到陣味

食緊飯想嘔

係呀 會特登喺街留耐啲
其實嗰浸係咩味

全個歐洲都係

屁

女

薩莉亞
冒險樂園

Hollister

+1

泳池味

東鐵過咗隧道出九龍塘之後嗰陣味

棉花糖味

終於有人提

每次旅行一入飛機嗰刻
總有浸飛機味
有冇人知我講乜

女朋友隻閪
仲有佢對腳

又係你

爛屎
血屎
黑屎
血尿

係咪煙霧味
秋天由大陸風吹落黎嘅味

女朋友陣味

支畜味
賓賓臭(香水)味

新車味

有d似搭熱狗入獅隧果朕味，不過再light d同加埋d冷氣味

同K11一撚樣，入到去聞到頭痛

明呀，一行到登機橋果位

加油站味
油漆味
A4紙味
精味

好香
以前車一埋站就會大力索

其實未食過嘅人應該唔會知係咩味

之前有人洗街路過聞到
跟住大大聲講咗句「點解咁大浸精味嘅？」

好似有啲人真係臨落雨前會聞到
好似話似青草味？

枯葉

飛機火水純度咁高梗係好聞搭飛機著引擎嗰陣好鐘意索

太子站味

橙

死老鼠味

Only in lkf

牛腩

香港圖書館陣味..

蒸芋頭

tg味

有啲乾燥而涼嘅味其實人好似係聞到濕度同溫度嘅味
細個會話有陣「冷氣味」

Tg 好懷念 有小小上癮 好好索 感覺到人生意義

的士行左過80多一陣，就會有司機啲屁味。

ifc好香

哇 呢個真係搞唔掂
離遠都聞到攻鼻

DR KONG

香港大把人隊

女人黎M身體散發嗰陣味

依家好掛住陣味
一聞到就代表去旅行

K-11

新鞋陣膠味

好似嘔吐物果陣味

個門口方圓二十步都聞到陣怪味

以前太子站浸味特別濃

用Electric Vaporizer啦
香過Joint 好多

男朋友

地鐵嗰陣味

K11 Musea果浸唔知點形容 有少少似蛋糕既味

椰子味

33/f?

九鐵香 D

似 但又幾難形容
未見其雨先聞其味

出前一丁麻油味

真

冒險樂園

狂聞

泳池

個陣係氯氣味

古早味

又係喎

你好核突

我好鍾意嗰陣味

諗起以前alevel會攞埋d補習notes入廁所屙屎
有次借咗比同學 見到佢拎住我本notes係咁索
之後問我屋企係咪點香薰

文具舖，屋邨果類餅店，海味舖
飛機入面果種味，唔同航空公司都好，都係會出果種味。

Shangri-La

入親書局都會急屎

入去屙完 用啲書抆屎

大陸味，一過香港關過完橋就聞到

報紙味

tear gas

嘔吐物

真，有隻香味細細個就聞到
到呢加出黎做野都聞到

唔知係洗衣味定香水味
企係後面陣味都好迷人

撚味

過底收據

走火梯味

比啊嫲聞到我有陣精味

唔知點解好撚好聞 索撚到吸毒咁樣樣